唔戒口五十歲死vs健康飲食一百歲死

唔戒口五十歲死
由二十歲起就想食咩就食咩
五十歲死，但五十歲前都行得走得 突然猝死

健康飲食一百歲死
由二十歲開始健康飲食
七十開始行路慢又少少痛
八十開始有泌尿問題 失禁 要人幫手日常生活做家務 但重行得走得 只係痛少少
九十歲開始長期坐輪椅
九十五起訓醫院或安老院 基本成日縮埋一舊 失去表達能力 淨係識咿咿呀呀叫
冇得提早自殺

唔戒口五十歲突然猝死，應該無咩可能？

早死早超生，反正都係番工放工

而家死，岩岩交完功課好想死

1. 唔戒口到老左五勞七傷又無錢逼住做垃圾工又死唔去。

我想宜家即刻死

通常都係咁

89歲自行了結咪得

捽死真係正，70前就岩岩好
享受過曬又唔洗體驗到時唔行得既日子

一直都唔想咁長命